就算完全和理非都好， 嚟緊七一遊行都真係一定要出嚟

我知呀好多人唔鍾意所謂和理非
但今次真係Endgame, 終局之戰黎
你出嚟係畀子彈美國唔係畀泛民， 希望你哋 唔妥泛民都了解到呢一點

飯民支持單程證, 南亞人搶公屋
那怕香港化成焦土,一定要飯民消亡

終於現形你係劉正條傻鳩？

要睇A4 不了

100萬人遊行 等美國有藉口出兵或者做野

所以好大作用 大家廢泛民美國聽證會睇到 美帝好需要evidence 去對香港出手 大家7月1見到有大鏡頭外國記者就背定稿去爆港共啲衰野

仲等7月1日？

哦，姐係好似上次反明日大嶼咁囉

大台遊行完，學獨聯再去美國領事館坐通宵

我覺得個重點係呢樣
喺美帝門口，班警犬都唔夠膽又拉又鎖

今天我

目前為止遊行已經係可以做之中最唔和理非既事
絕對支持

其實我覺得飯民最倒米係次次都講到今次唔出香港就玩完

結果每一次過完完全冇事發生
然後每一次又loop過

搞到好似狼來了咁

仲喺度散播失敗主義

收皮啦 遊乜撚野行
都遊左20年 你班仆街仲叫人遊行
遊左啲咩出黎

政策話過就過
唔過就暗做

香港人唔到傷害到自己利益真係唔會醒

七一都立左法啦

就算醒都無用

呢家啲官全部都係打工

理撚得你咩

遊行

你話遊行冇用， 唔該你睇下美國嘅報告講咩 美國嘅領事講咩

你以為去訂幾個磚人哋會講

紅日啊